支那江西領導走訪的「貧困戶」 家中豪華裝修

中國隨便一個窮鬼都有大梳化 祖國真係強大了

公屋富戶都冇咁豪裝啦

今次又p得幾真實進步咗

訪問貧窮戶姐，有話去佢屋企咩？

係領導自己屋企

港燦連低端韭菜都不如

支那造假真無唔駛用腦